# CINNAMON EYES
# This file is put in the public domain.
# anaximeno, 2023
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: c-eyes@anaximeno 3.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-22 04:46-0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-30 03:12+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 4.2/applet.js:56 5.4/applet.js:56
msgid ""
"📢 The click effects will be removed from this applet on the version 6.2 of "
"Cinnamon\n"
"and moved to a new extension named mouse-click-effects which can already be "
"installed\n"
"on the Cinnamon Extensions settings module for versions of Cinnamon >= 5.4"
msgstr ""
"📢 滑鼠點選特效將於 Cinnamon 6.2 版從此小程式中移除，\n"
"並移至名為 mouse-click-effects 的新擴充元件，Cinnamon 5.4 以上的版本已可\n"
"透過 Cinnamon 擴充元件設定模組進行安裝。"

#. 4.2/applet.js:396 5.4/applet.js:393
msgid "click to deactivate the eye"
msgstr "點選以停用眼睛"

#. 4.2/applet.js:396 5.4/applet.js:393
msgid "click to activate the eye"
msgstr "點選以啟用眼睛"

#. 4.2/applet.js:397 5.4/applet.js:394
msgid "TIP"
msgstr "小提示"

#. 6.2/applet.js:48
msgid "Hey, I saw that!"
msgstr "嘿，我看到囉！"

#. metadata.json->name
msgid "Cinnamon Eyes"
msgstr "Cinnamon Eyes"

#. metadata.json->description
msgid ""
"An applet for Cinnamon that adds an eye to the panel bar that follows your "
"cursor."
msgstr ""
"一個會在 Cinnamon 面板上新增、並跟隨滑鼠游標移動的眼睛小程式。"

#. 4.2->settings-schema.json->eye->title
#. 5.4->settings-schema.json->eye->title
msgid "Eye"
msgstr "眼睛"

#. 4.2->settings-schema.json->effects->title
#. 5.4->settings-schema.json->effects->title
msgid "Effects"
msgstr "特效"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-generic->title
#. 4.2->settings-schema.json->click-generic->title
#. 5.4->settings-schema.json->eye-generic->title
#. 5.4->settings-schema.json->click-generic->title
#. 6.2->settings-schema.json->general-page->title
#. 6.2->settings-schema.json->general-section->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-colors->title
#. 4.2->settings-schema.json->click-colors->title
#. 5.4->settings-schema.json->eye-colors->title
#. 5.4->settings-schema.json->click-colors->title
#. 6.2->settings-schema.json->colors-section->title
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#. 4.2->settings-schema.json->click-events->title
#. 5.4->settings-schema.json->click-events->title
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-mode->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-mode->description
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->eye-mode->options
#. 6.2->settings-schema.json->mode->options
msgid "Lids"
msgstr "眼皮"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->eye-mode->options
#. 6.2->settings-schema.json->mode->options
msgid "Bulb"
msgstr "眼球"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-line-width->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-line-width->description
#. 6.2->settings-schema.json->line-width->description
msgid "Line Width"
msgstr "線條寬度"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-line-width->units
#. 4.2->settings-schema.json->eye-margin->units
#. 4.2->settings-schema.json->eye-vertical-padding->units
#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-image-size->units
#. 5.4->settings-schema.json->eye-line-width->units
#. 5.4->settings-schema.json->eye-margin->units
#. 5.4->settings-schema.json->eye-vertical-padding->units
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-image-size->units
#. 6.2->settings-schema.json->line-width->units
#. 6.2->settings-schema.json->margin->units
#. 6.2->settings-schema.json->padding->units
msgid "px"
msgstr "px"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-margin->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-margin->description
#. 6.2->settings-schema.json->margin->description
msgid "Margin"
msgstr "邊距"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-vertical-padding->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-vertical-padding->description
#. 6.2->settings-schema.json->padding->description
msgid "Padding"
msgstr "內距"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-repaint-interval->units
#. 4.2->settings-schema.json->fade-timeout->units
#. 5.4->settings-schema.json->eye-repaint-interval->units
#. 5.4->settings-schema.json->fade-timeout->units
#. 6.2->settings-schema.json->repaint-interval->units
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-repaint-interval->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-repaint-interval->description
#. 6.2->settings-schema.json->repaint-interval->description
msgid "Eye Update Interval"
msgstr "眼睛更新間隔"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-repaint-interval->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->eye-repaint-interval->tooltip
#. 6.2->settings-schema.json->repaint-interval->tooltip
msgid ""
"This setting controls the time to redraw the eye again. Lower values "
"(measured in miliseconds) result in smoother animation but require more "
"processing power."
msgstr ""
"此設定用於控制重新繪製眼睛的時間間隔。"
"數值越低（單位為毫秒），動畫越流暢，但會消耗更多運算資源。"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-repaint-angle->units
#. 5.4->settings-schema.json->eye-repaint-angle->units
#. 6.2->settings-schema.json->repaint-angle->units
msgid "radians"
msgstr "弧度"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-repaint-angle->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-repaint-angle->description
#. 6.2->settings-schema.json->repaint-angle->description
msgid "Eye Update Sensitivity"
msgstr "眼睛更新靈敏度"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-repaint-angle->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->eye-repaint-angle->tooltip
#. 6.2->settings-schema.json->repaint-angle->tooltip
msgid ""
"This setting controls the minimum angle change between mouse movements "
"required to redraw the eye. Lower values (measured in radians) result in "
"smoother animation but require more processing power."
msgstr ""
"此設定可控制滑鼠移動時，觸發眼睛重繪所需的最小角度變化。"
"較低的數值（單位為弧度）會帶來更流暢的動畫，但會消耗較多的運算資源。"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-activate-by-default->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-activate-by-default->description
msgid "Start Activated"
msgstr "預設啟用"

#. 4.2->settings-schema.json->deactivate-on-fullscreen->description
#. 4.2->settings-schema.json->deactivate-effects-on-fullscreen->description
#. 5.4->settings-schema.json->deactivate-on-fullscreen->description
#. 5.4->settings-schema.json->deactivate-effects-on-fullscreen->description
#. 6.2->settings-schema.json->deactivate-on-fullscreen->description
msgid "Deactivate On Fullscreen"
msgstr "全螢幕時停用"

#. 4.2->settings-schema.json->eye-clicked-color->description
#. 5.4->settings-schema.json->eye-clicked-color->description
msgid "Activated Base Color"
msgstr "啟用時的底色"

#. 4.2->settings-schema.json->iris-clicked-color->description
#. 5.4->settings-schema.json->iris-clicked-color->description
msgid "Activated Iris Color"
msgstr "啟用時的虹膜顏色"

#. 4.2->settings-schema.json->pupil-clicked-color->description
#. 5.4->settings-schema.json->pupil-clicked-color->description
msgid "Activated Pupil Color"
msgstr "啟用時的瞳孔顏色"

#. 4.2->settings-schema.json->fill-lids-color-painting->description
#. 4.2->settings-schema.json->fill-bulb-color-painting->description
#. 5.4->settings-schema.json->fill-lids-color-painting->description
#. 5.4->settings-schema.json->fill-bulb-color-painting->description
#. 6.2->settings-schema.json->fill-lids-color-painting->description
#. 6.2->settings-schema.json->fill-bulb-color-painting->description
msgid "Fill the Colors Inside the Eye"
msgstr "填滿眼睛內部的顏色"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-enable->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-enable->description
msgid "Enable Effects"
msgstr "啟用特效"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->description
msgid "Icon Mode"
msgstr "圖示模式"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Simple"
msgstr "簡單"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Trigun"
msgstr "Trigun"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Nublo"
msgstr "Nublo"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Risco"
msgstr "Risco"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Wolf"
msgstr "Wolf"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Pincel"
msgstr "Pincel"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Claw"
msgstr "Claw"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Metropoli"
msgstr "Metropoli"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Flowey"
msgstr "Flowey"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Kusco"
msgstr "Kusco"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Ouroboros"
msgstr "Ouroboros"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Helix"
msgstr "Helix"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Direction"
msgstr "Direction"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Spinks"
msgstr "Spinks"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Thatch"
msgstr "Thatch"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Cotton"
msgstr "Cotton"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Circle"
msgstr "Circle"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-mode->options
msgid "Gear"
msgstr "Gear"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-image-size->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-image-size->description
msgid "Icon Size"
msgstr "圖示大小"

#. 4.2->settings-schema.json->click-animation-mode->description
#. 5.4->settings-schema.json->click-animation-mode->description
msgid "Click Animation Mode"
msgstr "點選動畫模式"

#. 4.2->settings-schema.json->click-animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->click-animation-mode->options
msgid "Blink"
msgstr "閃爍"

#. 4.2->settings-schema.json->click-animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->click-animation-mode->options
msgid "Bounce Back"
msgstr "回彈"

#. 4.2->settings-schema.json->click-animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->click-animation-mode->options
msgid "Retract"
msgstr "收回"

#. 4.2->settings-schema.json->click-animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->click-animation-mode->options
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-left-click-enable->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-left-click-enable->description
msgid "Enable Left Click"
msgstr "啟用左鍵點選"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-middle-click-enable->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-middle-click-enable->description
msgid "Enable Middle Click"
msgstr "啟用中鍵點選"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-right-click-enable->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-right-click-enable->description
msgid "Enable Right Click"
msgstr "啟用右鍵點選"

#. 4.2->settings-schema.json->fade-timeout->description
#. 5.4->settings-schema.json->fade-timeout->description
msgid "Fade Timeout"
msgstr "淡出時間"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-left-click-color->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-left-click-color->description
msgid "Left Click Color"
msgstr "左鍵點選顏色"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-middle-click-color->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-middle-click-color->description
msgid "Middle Click Color"
msgstr "中鍵點選顏色"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-right-click-color->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-right-click-color->description
msgid "Right Click Color"
msgstr "右鍵點選顏色"

#. 4.2->settings-schema.json->mouse-click-opacity->description
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-click-opacity->description
msgid "General Opacity"
msgstr "整體透明度"

#. 5.4->settings-schema.json->click-info->title
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#. 5.4->settings-schema.json->click-effects-moved-on-
#. cinnamon-6.2-info->description
msgid ""
"In Cinnamon versions 6.2 and later, the click effects have been removed from "
"this applet and relocated to a new extension called 'mouse-click-effects,' "
"which can be installed through the Cinnamon Extensions settings module."
msgstr ""
"在 Cinnamon 6.2 版及後續版本中，點選特效已從本小程式移除，"
"並移轉到名為「mouse-click-effects」的新擴充元件，"
"您可以透過 Cinnamon 的擴充元件設定模組來安裝。"

#. 6.2->settings-schema.json->style-page->title
#. 6.2->settings-schema.json->styles-section->title
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#. 6.2->settings-schema.json->optimization-section->title
msgid "Optimizations"
msgstr "最佳化"

#. 6.2->settings-schema.json->mode->description
msgid "Eye Mode"
msgstr "眼睛模式"

#. 6.2->settings-schema.json->tooltip-message->description
msgid "Tooltip Message on Hover"
msgstr "滑鼠游標停留時的提示訊息"

#. 6.2->settings-schema.json->optimization-mode->description
msgid "Optimization Mode"
msgstr "最佳化模式"

#. 6.2->settings-schema.json->optimization-mode->options
msgid "Battery"
msgstr "省電"

#. 6.2->settings-schema.json->optimization-mode->options
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#. 6.2->settings-schema.json->optimization-mode->options
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#. 6.2->settings-schema.json->optimization-mode->options
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#. 6.2->settings-schema.json->use-alternative-colors->description
msgid "Use Alternative Colors for the Eye"
msgstr "為眼睛使用替代顏色"

#. 6.2->settings-schema.json->use-alternative-colors->tooltip
msgid ""
"When disabled it will use the current system theme's default color for panel "
"items."
msgstr ""
"停用此選項後，小程式將採用目前系統佈景主題為面板項目設定的預設顏色。"

#. 6.2->settings-schema.json->base-color->description
msgid "Base Color"
msgstr "基礎顏色"

#. 6.2->settings-schema.json->iris-color->description
msgid "Iris Color"
msgstr "虹膜顏色"

#. 6.2->settings-schema.json->pupil-color->description
msgid "Pupil Color"
msgstr "瞳孔顏色"
